美斯（美帝）對於歷史地位嘅執著真心屈機

即使贏唔到場波，輸波都要載入歷史！

你屍朗做到咩，死垃圾

無去英超證明自己 幾勁都無用啦

吓，淨係得溫室小花先會轉嚟轉去wo